仆街, 連我都甩左P

即係好多6月之後先活躍既會員都會甩P......
請連登好好考慮延長... 我唔介意繼續P... 比我睇就可以.

我好想甩P
利申 非打手

我係咪一世唔使甩P
六月後註冊

非常時期... 忍下啦.

唔係改咗咩
上線91日仲係P

我係舊註冊, 但非活躍嘛.

幾時到我

仲係p牌

跟隊求甩P

X 2

x3